8月7日警察記者會主題: 嚴厲執法

嚴厲執法，所以市民有家歸不得
嚴厲執法，所以警察嘅工作凌駕於所有其他人
嚴厲執法，所以可以對普通市民同記者粗言穢語
嚴厲執法，所以 可以衝入民居無需作出任何警示

唔洗計你喺民居放催淚彈， 捉中個重點警察個記者會會死得好慘

推